點解空姐咁鍾意返工放工都自拍打卡？

除左空姐之外我都諗唔到有咩職業既人係咁

護士

咁你睇唔睇丫

藝人

冇空姐咁密。。。